狗就係狗 唔識做人

屌你老母啊死黑警
而家大家都擸架撐
示威者就用傘
你地就有警棍
本身照裝備我地已弱勢
你老母臭閪仲要偷雞加粒環
擺撚到明攞命
夠膽就交換成套gear再揪過

推撚到呢隻狗仆街

仲要登撚隻眼咁
認撚實你對狗眼啊

守門口就叻

推撚到你撈都冇得撈